#  This file is a PO Template file.
# 
#  "msgid"s here are often extracted from source code.
#  Add new messages manually only if they're dynamic
#  messages that can't be statically extracted.
# 
#  Run "mix gettext.extract" to bring this file up to
#  date. Leave "msgstr"s empty as changing them here has no
#  effect: edit them in PO (.po) files instead.
# 
# Translators:
# Poesty Li, 2025
# 
msgid ""
msgstr ""
"Last-Translator: Poesty Li, 2025\n"
"Language-Team: Chinese (Hong Kong) (https://app.transifex.com/bonfire/teams/138385/zh_HK/)\n"
"Language: zh_HK\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. URLs: https://campground.bonfire.cafe/search/
#. https://campground.bonfire.cafe/search
#: lib/web/widgets/filters_search_live.sface:67
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "All types"
msgstr "所有类型"

#: lib/web/search_live_handler.ex:83
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Could not load more results"
msgstr "无法加载更多结果"

#: lib/indexer.ex:36
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Default searchable fields"
msgstr "默认可搜索字段"

#: lib/indexer.ex:15
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Facets"
msgstr "分面"

#: lib/fuzzy.ex:20
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Facets to include"
msgstr "要包含的分面"

#: lib/web/form_live.sface:49
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Filter or show more results"
msgstr "筛选或显示更多结果"

#: lib/fuzzy.ex:12 lib/fuzzy.ex:19
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Fuzzy search"
msgstr "模糊搜索"

#: lib/web/search_live_handler.ex:79
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Invalid pagination parameters"
msgstr "无效的分页参数"

#: lib/web/search_live_handler.ex:60
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No search term found"
msgstr "未找到搜索词"

#. URLs: https://campground.bonfire.cafe/search
#: lib/web/results_live.sface:34
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Nothing relevant was found"
msgstr "没有找到相关内容"

#: lib/fuzzy.ex:13
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Number of results to include"
msgstr "要包含的结果数量"

#. URLs: https://campground.bonfire.cafe/search/
#. https://campground.bonfire.cafe/search
#: lib/web/widgets/filters_search_live.sface:81
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Posts"
msgstr "帖文"

#. URLs: https://campground.bonfire.cafe/search/
#. https://campground.bonfire.cafe/search
#: lib/web/widgets/filters_search_live.sface:46
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Private (eg. DMs or custom boundaries)"
msgstr "私密（如私信或自定义边界）"

#. URLs: https://campground.bonfire.cafe/search/
#. https://campground.bonfire.cafe/search
#: lib/web/widgets/filters_search_live.sface:36
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Public only"
msgstr "仅公开"

#. URLs: https://campground.bonfire.cafe/users
#. https://campground.bonfire.cafe/privacy
#. https://campground.bonfire.cafe/conduct
#. https://campground.bonfire.cafe/about
#: lib/web/form_live.sface:15 lib/web/search_live.ex:15
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#. URLs: https://campground.bonfire.cafe/settings/user/extensions
#: lib/web/search_live.ex:11 lib/web/search_live.ex:11
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search for users or content."
msgstr "搜索用户或内容。"

#: lib/indexer.ex:14 lib/indexer.ex:35
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search indexing"
msgstr "搜索索引"

#. URLs: https://campground.bonfire.cafe/search
#. https://campground.bonfire.cafe/@mayel
#. https://campground.bonfire.cafe/notifications
#. https://campground.bonfire.cafe/dashboard
#: lib/web/form_live.sface:24
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: lib/web/results_live.sface:48
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "That's all the search results!"
msgstr "这就是所有搜索结果了！"

#. URLs: https://campground.bonfire.cafe/search/
#. https://campground.bonfire.cafe/search
#: lib/web/widgets/filters_search_live.sface:74
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: lib/web/form_live.sface:39
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "total results"
msgstr "总结果数"
